Als zij in een ongeorganiseerd plaats, als het niet een ongeorganiseerd plaats zou er geen gelegenheid om iemand van ons huis hier om onze woning, wie kent de stad en het bedrijf, van oud en in de Tellson vertrouwen.
